究竟同肥婆拍拖，支出係咪會多好多

平時出街食野，女朋友多數食唔哂或者食得少
咁我食埋佢果份就岩岩好

但如果同肥婆拍拖，分分鐘佢食完自己果份都唔夠
又叫小食或者叫個多個餐

咁搞法支出未好大

事源今日見到pair情侶，個肥婆食完碗拉麵話好似冇乜點食過，想叫多碗
碗拉麵都唔平 如果餐餐叫多份，條仔應該好快窮
所以有感而發

肥婆要扮減肥 係你面前食少少 返屋企再偷食肉

會有心理時差

條女同我都大食 兩個人d錢拎去食
唔會拎去買野

利申女朋友瘦既但仲大食過我

留名

當淨係食晚餐放題，當一人百五，一個月都300x30

淨係買美極都多過常人一倍啦

時鐘巴應該有經驗

唔會
你肯同肥婆拍拖佢地實貼埋大床
挽下手可能有軟飯食